白痴問題，白色既字係白色既背景點樣先可以睇到

如果我買個錄影系統翻黎，黑背景佢又用黑字，又或者白背景又用白字，咁我到時睇翻日期果陣，點睇邊年邊月邊日？

放張紙係背景同字中間咪睇到

咁個角位如果有野發生咪睇少左一忽？

啲好少少嘅DVR會自動detect個水印位置嘅影像光暗度，自動逐隻字轉黑色/白色
有啲直頭好似字幕file咁另外有啲txt file記錄個影像嘅實際時間

自動變咁咪會俾人話做假？

買個有黑字白邊or白字黑邊嘅

咁你話支cam影到陰間朋友仔都得啦

利申返：最近做緊CCTV+DVR維修